\chapter{Comas Castañeda Mauricio Santiago
}
\section*{Sobre mi}
Hola, me llamo Mauricio aunque la mayoria de personas me identifican
mas con mi apellido \textbf{Comas}, un poco raro pero una vez te acostumbras no es tan dificil
Naci el 25 de julio de 2004, actualmente tengo 18 años y pude entrar a esta carrera
(Ciencias de la computacion), se ve que esta pesada pero me va gustando asi que todo bien.
Me gusta la programacion por que se pueden hacer montones de cosas utiles con ella en esta nueva era de las computadoras.
\subsection{Extra}
\textit{Mi juego favorito} Hollow
Knight


\includegraphics{320215988.png}
\textit{Cosas que no me gustan:} mosquito y el caldo de pescado
\textit{Cosas que me gustan:} videojuegos, las jaibas rellenas y la programacion
\textit{Mis materias}
\begin{tabular}{|l|c|r|}\hline
  ICC & E.Discretas & Mates aplicadas\\\hline
  Ingles & Algebra & Hora libre\\\hline
\end{tabular}
Quien me pregunto? nadie pero igual ahi esta
posdata: tuvo chido el propedeutico :p

